救救前線救護！！

（轉）

我朋友做前線救護，做完一轉，點知隔日就話個人呈陽性反應，啲人上車又唔撚講自己返過大陸，完全冇防護衣，口罩又得一個，個頭將啲口罩鎖起晒，每次要配給咁，要換都唔得！

朋友都已經返咗屋企，又同屋企兩老食飯。啱啱就派人去接我朋友去隔離！

你上車又唔撚講自己返過大陸，十個有八個都唔誠實申報，前線救護啲防護又唔夠，依家仲要中門大開！前線救護本來就高危，你啲仆街自私佬，仲有個7婆政府，你要幾多人幫你埋單！

crazy government

支持醫護罷工 一日未全面封關都罷佢老母

仆街

罷工，等班番大陸既自私鬼等死

我好朋友做救護
日日返工好似搵命搏咁
太多太多發燒 隱瞞病患
救護車既口罩又嚴重唔夠
希望大家都可以關注下救護安危

手足一定要好返呀

垃圾工 繼續做二奶賣命
做救護都垃圾黎
乜野都唔夠膽出聲